这些小规模步兵中最著名的可以说是与阿格里亚人的精锐轻装精锐部队有关，他们的人数约为1000人，携带长短标枪。 亚历山大大帝的强大的古马其顿军队|Dattatreya Mandal | 2022年8月4日|历史的王国 
 有些人甚至推测，后方的重装步兵是如何将盾牌保持在特定的角度，以使敌人投掷的箭或标枪偏转的。 重装步兵:古希腊杰出的公民和士兵 
 他抓起标枪，把它扔了回去——比第一次扔得更远。 文斯·普罗穆托，20世纪60年代华盛顿职业碗橄榄球运动员，于2021年6月3日去世，享年82岁 
 他在学校经常惹麻烦，有一天，他被分配到棒球场做维护工作，因为他的标枪在训练时落在了附近。 文斯·普罗穆托，20世纪60年代华盛顿职业碗橄榄球运动员，于2021年6月3日去世，享年82岁 
 也就是说，不管你把标枪扔多远，都不足以让你通过她的前任。 尤金·罗宾逊2020年9月20日|Ozy 
 和他的前辈们一样，他的背景是标枪运动员。 迪士尼的“百万美元手臂”的后果|Alex Suskind | 2014年5月16日|DAILY BEAST 
 但Javelin Strategy估计，2012年信用卡欺诈损失约为100亿美元。 如何实施一个2亿美元的骗局:了解今年最令人震惊的信用卡诈骗|丹尼尔·格罗斯| 2013年2月6日|每日野兽 
 他手里没有标枪，他慢镜头地为我们完成了整个运送过程，一边说一边描述。 菲利普·罗斯离开写作是当之无愧的Bernard Avishai | 2012年11月14日|每日野兽 
 继铁饼、铅球、标枪之后，杰里米·亨特又为奥运会引入了一项新运动。 为2012年伦敦奥运会感到高兴的20个理由|每日电讯报| 2012年7月30日 
 如果能让你准备好所有标枪式的问题，谋杀委员会就能起作用。 我对索尼娅的内部建议|Kenneth Duberstein | 2009年5月27日|DAILY BEAST 
 他告诉我，他经常看到他在那里掷标枪，在惊人的距离射中一个小靶子。 注释与查询，196号，1853年7月30日|各种各样 
 从5岁到24岁，他们被教导使用弓，投掷标枪，骑马，说真话。 斯特拉波的地理，卷三|斯特拉波 
 闪电聚集成一支巨大的标枪，向他们射来。 一个世界的诞生|利·道格拉斯·布兰克特 
 石头是投出来的，标枪是投出来的，虽然两者都有不足之处。 火焰之地|梅恩·里德 
 Ninyas犹豫了; 他的手又一次悄悄伸向墙边的标枪。 Sarchedon | G。 J.(乔治·约翰)怀特-梅尔维尔